求救 有無黃大仙巴打可以借宿一宵

唔想訓街

睇黎要訓m記

都就嚟朝早啦

Why